突發!!!!劉馬車現身尖沙咀!!!

應該會大嗌食屎狗！然後用菜刀斬晒在場所有情侶

你條頸冇事嘛

more

佢目測幾高?

唔知去左邊lu

18x

啱啱見到佢畀好多女fans園

冇 好多人圍住佢

邊有 比盡175

好多人嗌

差唔多啦
符合180 + 鞋2cm
馬車果然幾高

180左右 但好瘦

屌 唔好連身高都屈低人啦

ching在場？

講真

搵女屌

人地個個話180
你就話175
我相你定其他人

不了 我只係跟住班人跟佢

佢話180咪180囉

佢高我起碼半個頭
利申 173～174

成百幾人圍住佢 追住佢

係咪要free rape

做咩有人負皮

一個人行

睇番15年佢地鐵屌9黃g蜂

其實佢有時講d野都幾正常
問黃g蜂點睇佔中
G蜂答唔回應 驚影響市民
但馬車串9佢佔中唔影響市民咩

有幾on9
係屋企成日悶得濟咪出嚟行下

冇

睇下點先

留名

留咩名 走左啦佢

係西鐵撞到佢
鬼鬼崇崇驚死人認得咁

頭先？

同佢講聖誕快樂唔應我，以後所有片負皮

利申：小氣

下晝 睇埋呢個post肯定係佢
衣著一樣

晏啲又可以睇佢屌柒香港人

唔知佢去左邊lu

同劉馬車free hug

你？

喺

我都有
Btw佢真係有180

真絲？

好多囡囡比人free hug

係啊 今晚可能有同你hug過

真波桃胸湧

無 但迎面見過佢幾次，我175(籃球絲), 高我半個頭左右

唔好搞我同肥城哥

食屎狗 食屎狗

175

係咪波濤胸湧先

你喺咪真喺波濤洶湧先？ 我成晚淨喺過一個波濤洶湧咋喎

真係一個咩 我hug左好多大波姐姐 好正

尋晚咁凍 著咁多衫 真係波濤胸湧都睇唔出

琴晚唔係好凍姐 我都係著左2件衫

我印象中食咗幾個波餅 會唔會其中一個係你嚟㗎

就係你捉住我捉住食我波餅

一直以為佢170到 原來成180架

咁睇黎180拍片上絕對唔高
無180只會更矮

嗯

強姦犯都紅

佢同我個FD差唔多一樣高
我個FD 183
佢應該180 -182

仲高過隔離班警察

so what

米8幾
唔止米8

其實劉馬車正常 唔好登埋個死人樣 一定溝到女 佢根本自己搞成咁

無人想知阿

食緊飯笑到噴咗

一定有18x

岩晩睇 c all star 佢企我後邊
一出嚟嗰個影鳩佢
佢叫人專心聽歌啦唔好影

*琴
打錯字

大屠殺

0負評

死監躉

搞細路女